請問依啲痴係毛巾嘅卵係乜野卵

好多粒。。

係咪臭屁蟲呀

個啲青色十四粒